公司叫我地簽份新合約，唔簽就炒人

公司上個月叫我地簽份新合約，個內容係將個底薪拆開，撥左做津貼，就叫我地簽。

咁我就諗，變相出年個份雙糧少左，因為雙糧只係出底薪，津貼佢又幾時cut都得

新黎個個HR態度仲要勁衰，係咁嗌我地簽，話你唔簽既話公司年底會炒你，到時連雙糧都無 (因為1月頭先出)

咁係咪一係簽，出少d雙糧。一係公司直接炒人，我地無得簡？
如果公司炒我，要唔要賠錢？

跟合約
有寫炒你要賠錢咪要賠

集體唔簽

跟舊合約 再屌佢老母

你份職業係咩黎?地產?

3個月通知可以唔出雙糧？

炒你即pay double原價
簽左，黎緊double 扣
唔簽=sure win

姐係賠雙糧？
個HR講到九唔答八，打去問佢勁串
話好多人簽左，逼我地快d簽

唔係，算大公司

總之跟合約啦
合約寫有雙糧咪有雙糧
有一點好重要 就係任何對話都要留記錄

我理解係年底炒左我既話咪無雙糧，因為雙糧下年年頭仲係到先有得出

睇合約寫雙糧計比例定有無
佢點都要比通知期或者賠錢叫你走

要睇你簽合約嗰陣有冇協議到年頭出雙糧
雙糧唔係必定要出比你
最重要都係睇合約
合約有寫的話 要視乎合約點寫

打死都唔簽，明昆你

你睇下受影響的員工有幾多人
如果多的話 你又做左兩年以上
可以試下去勞工處問下有冇遣散費屈多筆錢

呢啲閪公司唔做都罷

唔簽就炒告得？

乜公司都唔講，又要上黎問

日資公司 都多人

講左咩公司都冇咩用架

正路間公司咁卜街, 應該大家一齊唔簽, 一齊被炒, 一齊賠錢

改合約要雙方同意，你唔簽佢可以炒，賠足錢就得，至於雙糧你要睇清楚佢合約字眼係雙糧定花紅，如果係雙糧，就算佢炒你，只要係果年做夠三個月都要按比例出番，唔洗做到出雙糧果日，唔係d老闆就趁出雙糧之前炒人啦

跟勞工法例呀？即炒要有代通知金
除非今日12月20炒你，叫你做到1月20
合約唔係大晒

簽完, 拎完雙糧走人

炒要賠錢

你係長工定係年年簽合約續期，佢大可以話完約唔續你，唔當係炒